{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=577&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "범일 덴바스타 프리미엄"
    },
    "text": "計40台の駐車施設を保有しています。 ボムイル駅と佐川駅が隣接しています。 入室から30分を過ぎると客室の変更はできませんので、それ以前に客室の異常有無をチェックしてください。 貸室または宿泊チェックアウト時間以降に追加料金が発生します。 ホテル側の確認なしに基準人数を超える場合は退室措置になることがあります。 基準人数に関してキャンセルを要請された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は、予約のキャンセル、払い戻し及び入室はできません。 客室料金は空室率によって変動する場合があり、料金変動によるキャンセル及び払い戻しはできません。 大人4人以上の男女同室での宿泊は入室できず、キャンセル処理時には払い戻しできません。 ホテル側は忘れ物に対して一切責任を負いません。 客室及びホテル内は全面禁煙であり、施設利用時には施設物の毀損や不良、洗濯物汚染に対する責任はお客様にありますし、損害賠償に対する責任を負うことがあります。 ペットは出入りが制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どの駅が隣接していますか？",
            "answer": "ボムイル駅と佐川駅が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間を過ぎると客室の変更はできませんか？",
            "answer": "入室から30分を過ぎると客室の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生するのはいつですか？",
            "answer": "貸室または宿泊チェックアウト時間以降に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合に何が起こりますか？",
            "answer": "ホテル側の確認なしに基準人数を超える場合は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数に関してキャンセルを要請された場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数に関してキャンセルを要請された場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、予約のキャンセル、払い戻し及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何によって変動しますか？",
            "answer": "客室料金は空室率によって変動する場合があり、料金変動によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "大人4人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人4人以上の男女同室での宿泊は入室できず、キャンセル処理時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル側は忘れ物に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ホテル側は忘れ物に対して一切責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室及びホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室及びホテル内は全面禁煙であり、施設利用時には施設物の毀損や不良、洗濯物汚染に対する責任はお客様にありますし、損害賠償に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りが制限されますか？",
            "answer": "ペットは出入りが制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 445
    }
}